我仆你個街你跟夠我未

條友由我中學開始已經出現
應該住我做野附近
間中見到佢就會跟住我
又走埋嚟跟住我R水吹
又問我拎contact 果D
我仆你個街你第一二次知唔得就好死開啦
都咁多年啦你煩夠未
最癲果次差唔多比佢跟左十幾廿分鐘
我避佢佢得好辛苦
已經去到返屋企都有心理陰影

絲打豬一定好令令豬

如果救人一命心更靚

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

你住邊頭架

Cls
叫你男朋友多啲陪你出入

佢真係好L得閒？！不如出機場今日大埔都得嫁喎

機場啦 安全過你屋企

邊個巴打自己出黎認左佢啦

影底條撚頭 咩樣都好

最慘係有時約咗人出街，但人地又未出到嚟我自己一個應酬佢

咁撚恐怖
屌，差d講報警

係屋企遲小小出門口 等埋d fd先

so？無人想知

樓主自貼左先啦冇圖邊有討論空間

冇圖

屌柒佢囉